想買橦樓比個女

但又怕會比佢老公分橦樓
我自己個名已經有橦 唔想辣招 可以點做

用老婆個名買

可以寫我個名

情願比稅 好過落個女名 一陣加左老公名 你輸得仲多

如果離婚
法庭決定層樓是否婚姻資產會睇以下因素

個女結左婚幾多年？
買樓首期邊個出？邊個供？
當初你用個女買樓既意圖，係純粹借佢個名幫自己買，定係送比佢？提提你父母買比仔女會presume 係禮物

除非有信心個女唔加老公名/唔結婚

唔好落女名

打算用緊錢？買邊到？

寫份trust agreement 去 hold, 又或者直接比稅, 唔好益外人。

比稅益政府?

一棟有幾多層?應該有幾百個單位

緊係比稅

佢第時心軟加老公名，人老珠黃個老公出去滾果陣你喊都無謂